仲有一個幾月，抗爭日子會超越烏克蘭，但政治仍然0回應

大家繼唔繼續

抗爭日子會超越烏克蘭
-> 政治仍然0回應
-> 問大家繼唔繼續

會唔會覺得自己邏輯上有啲on9
而家有國際標準限幾多日內要抗爭成功架咩